【潮流教主】毒撚去呢到買衫就可以脫毒

就係Cheap之堡
同個d姨姨叔叔講話你想脫毒
咁佢就會幫你執套最有型既衫
到時咩自信都返哂黎
包你好快追到女神

套衫夠唔夠落老蘭？

要配埋nmd

人柒點著都柒

完

咪再FF啦

有突啦
全場d女排住隊比人屌
屌到腳軟

Ching識貨

我中學冇乜錢個陣都有幫襯過 d外套都算ok 有件著左成6-7年

但好貴下都

講真依到都貴既話真係唔洗出去買衫

佢海鮮價
我意思係唔值
本身100可以開300